祝啟德公屋嗰班人日日飲鉛水

反正佢哋相信飲鉛水可以年年益壽

班仆街俾天收啦

雖然現實係咁
最嬲就係鉛水單嘢佢哋係唔會感激